得罪波台狗算唔算慘過食屎

成班廢青冇野多
最多就係時間
慢慢同你玩
你潛水扮睇唔到就日日jer撚到你上水為止
反正我地日日除左上連登玩膠都冇野做

樓主係黑警 日日打完人就上連登jer人

屌你老母羅sir
我跟你做野咁多年
反送中陪你出去比黃絲打
你依加爆我大獲？

樓主食過屎先知

我真係食過